ps4睇唔睇到藍光碟

如題

可以

請問DVD 睇到嗎?

No

好似br,dvd都得
但係vcd唔得(好似係)

DVD得，仲可以up upscale 1080